警方SMS 唔好再問點解

係某電訊公司做cs
唔關我地事 係我地間19公司sd出黎
唔好係咁問 搞到好忙

香港人 加油

出Sms 又晤係出老解
出老解咪返歸訓覺囉

其實個sms 係冇撚用

搞到你咁忙添

純粹地圖炮係人都收到
之後就等啲人覺得被監控

好撚驚既你
不如解釋下點解我70歲藍絲家人係屋企都收到？

射左好多日波 今日都想出黎架

因為成堆咁sd 唔關個人係邊事

大家唔洗擔心 係全部客戶咁send
唔好再上黎問